hi 淡友（713）

下個po改名好唔好？

hi 好友

hi 羅友

解答番頭先個巴打點解788升

改咩
Hi 燈神

神人黎

hi 阿拉丁

俾QQ夾都無咁絕望dklm

熊友

後個POST 先啦..
加埋句
HI (714) 淡友的終結

似想升
走熊
賺3k算

妹成咁 玩毛

熊軍屠牛俱樂部

此時不攻 更待可時 call 788

買你對家收錢想燈

頭先26591 沽左..
係睇五分confirm 左down trend + 1 min 頭肩頂

不過1 min改善緊
似乎放26630 cut loss都好夠..

跌唔落
隊頂上既機會好大…

會唔會太樂觀

熊呀熊呀

Hi 麵麵

Po number照留
名照改 有咩提議

應該會衝多次DL?
衝唔穿今日收手

#1000

遠熊可以搏
近就唔好啦

finance又唔係教炒牛熊

心理因素最重要

讀書冇用架

271遠唔遠

沽唔跟市升 咁幾時先升

278先叫遠

Cfa無撚用架
我都考完level 1
D内容真係嘥氣

股票俱樂部啦，正呀

買牛熊係捉心理，讀書勁唔代表識玩

都係 hi 淡友順眼

唔match內文.
你班友有講過股咩

屌d圖表分析d線全部好似就穿就爆上但又上唔到咁fake到

hi 明燈

快撚d同我穿26732 呢d咁嘅黃金比例
等d技術派收聲認命

Hi 柒頭 要認左自己係柒頭先唔會自大

Hi 1834633 (1)

牛熊好似太細 呢度好多巴打玩期

HI 彈友

呢下唔隊落26585, 小蝕走左張put

hi 賭徒

邊會有睇圖睇到來都入完放晒

走做乜，後日就跌返

叫我？

Day Trade...

謝豬隆恩

唔好跌呀
放左熊仔架

鳩嗡之霸交友區啦

牛熊明顯係賭啦

走咩由排跌 遲早事 放唔到咪過夜

要試dl啦

Hi 贏軍？

267穿喇穿喇

咪係

市底力好強

上晝穿9左啦

柒到見到都唔想入

唔係過左咩

個別事件~

咁咪繼續HOLD

佢一走就穿

妹友

係鬼，要分析 ，賭應該要過澳門

好撚硬淨

點解65576仲低價過65352
法興係咪咁狗

起碼跌200

你試下斬咗佢先啦

托左咁耐都係托柒

今日乜春都入唔到DLLM

跌落26575 果下係咪平淡倉呢

我又換左馬 27947 賺緊5格
$3280/1

買AIA

輸左好多錢了幾時先sing ar

要真穿

賣左佢入熊軍啦

267不死牛只係四天王入面最弱
見識下266真‧不死牛既實力

得返唔夠一個鐘
炒撚咩
妹妹妹
屌你老母買妹都好難賺啦

熊軍差唔多要收手了MAYBE

267今日已死

粒幾鐘媒果80 點

儲力破地獄嘛

本身有隻28幾
不過換左馬
熊呀

殺左四天王最弱果個你就咁開心咩
依家唔走必定後悔

我仲係拎住279 佢穿267 就要換馬

開車了~

牛牛哈

我睇今日會收DL

冇信念唔配賺錢

熊軍一棍！

700
700

準備!!!!!!!!!!!!!!!!!穿!!!!!!!!!!!!

266！266！熊熊哈熊熊哈

今日呀爺唔得閒睇市
！
穿呀！

牛丫那

阿爺今日唔得閒托

下1站266

上番

還看呀爺最後出唔出招啦

QQ?

太硬

8毫開心到你

26700係不可觸及嘅範圍

完全入唔到貨

好撚憎臭支共

次次要佢托就唔托，一沽就托

插9爆佢

六月九個日唔知演變成點
佔埋紅隨就真係香港癱瘓

跌唔落了
係咪又想v呢

今日都係DL CURVE

決定再加沽沽到落265

仆街鳥呀爺似唔出手添....

英雄所見略同

今日8毫 聽日8蚊 後日80蚊 drop to zero

agger
今日單邊到唔單邊

沽到落地獄
今日見到268乜都得

仲過一次佢計！ 成日俾佢夾上一百點減倉

快手25800

自己睇睇大户沽空比率

搏佢收市-89.64

手機點睇祝贏

熊軍黎多棍！

DL

可能係收26489

呢個係咩原因

有機

點都要穿下26532 ..
穿到大冧/

國家隊忙緊其他野要留子彈

穿到大彈

GUN
btw 琴日都係狂沽但係唔知做乜升

咁咩好？

Noooo

撈底

頂多陣上唔番270就應該插
入番熊先

熊軍大棍！繼續

期指穿唔到底

Nooooooooo

鉛氣開句聲都穿唔到

我都係偷人地圖

未分勝負...
未見大成交

睇佢頂得幾耐

仲撈？渣都無

今晚好多數據 加Powell speak

聽日隨時高/低開幾百 睇路

殺呀 呢個低水水位

插爆佢個閪

今日穿埋266？

一係升 一係跌
好勁

Day low

大大棍穿落去

琴晚夠話夜期升
今日高開

熊軍萬歲

drop to 26640

股票有個大仆街 佢個叫叫做700
仆街喇700

回復一萬止

到呢個位聽日分分鐘大彈

可能係平倉.. .. 用返1分K 20 MA 黎睇

如果繼續落..1min 20 MA 應該唔會升穿

咁搞法今晚夜期點算

係咪派緊軍隊畀69

跌咁多，rsi投資法

雖然我上星期預佢今星期四之前就265～266 但估唔到星期二就到左

你唔好成日燈好冇

已經冇得追qq沽

一陣上番270呢

今朝加沽既勇者們，比d 掌聲自己

呢D市DAY TRADE 算啦

執13格完場

請人唔洗錢咩
舉牌都300啦
尖叫1000
上電視可能過萬
仲要請攝製隊幫國家拍野

仆街就快3點
唔好又夾鳩我呀屌你老母

見底了

企唔穩唔計 要收市收到先計但比我預期快到左

今日跌完 聽日繼續

Feel 到個市就爆

真係吹脹,,
咁都唔插落去
平倉算

陰公
0.09熊
昨日0.08走左
而家0.1

今就冇左200點。熊市點輸

邊個傻西接貨
同我插落去！

又插唔落

275以上都唔洗驚啦
10天線經過今日又低d

阿爺尋底

今日D走勢好正路

Short put 好撚易玩

可唔可以彈一下俾我再開淡倉

比QQ托到3點，一陣熊佢老母QQ

今日一起身走左熊
好快咁走左
110入116走左 佢去到130

好黑.
.

你早啲平咪好

屌
成日冇人接貨
2隻熊夾夾埋埋賺少成4格

咁都唔係輸錢呀

插啦屌佢老母支那畜

應該話我唔手痕用返舊時啲偏愛開多張咪好

你又入左？

講緊上證

Sor

走左 等佢升番小小先

Cls
DL上少少我等到依家都冇人接

其實跌穿左2次267
都見得到無乜力

都冇人敢入市

太遠?

千跌輸到賣屎忽

牛軍上呀

咩冇乜力

仆街3點

無冇力頂住

280

仲未走？ 兩邊夾棍

重貨區係27200-27300

跌極都跌唔到

升番小小進入特價時段 熊軍準備好未

26674 +1

神級鎖倉

睇佢升都冇用啦
啲牛唔撚郁

耐心等插

再沽過先
26585

屌你老母賺少了0格

點解呀屌你

我忍唔到手拎左1 min K 黎開倉啦

賭仔

你好厚面皮呀
成日累鳩我

Put 700 call 788 ready

正確答案：你on9架？

788加油
700食屎

空倉一身輕
聽日買咩好

好彩走到者

熊軍又一棍

熊過69啦

棍條毛咩

又早走左

仲入會豬

就快又DL喎

唔通DL仲未出？

已經賺少成10格
千幾蚊

賺少好過蝕，有賺才是必勝

收市lu

平倉上黎吹下水算

隻牛冇撚郁過

比琴晚同今朝d牛軍嚇親

信念好緊要

你信啲傻嘅講

果邊輸到語無論次

空倉過夜 琴晚以為要去ifc排隊 點知有得食m記加大

屌
我尋晚重牛都話今日會熊
所以一開市即放
都唔知熊仔怕咩

正反難分

唔知今晚夜期會點
我唔想瀨屎呀
唔好嚇我

做下預測先
26689.64
or
26664.89

回到288比我沽返ok?

熊過夜

屌唔撚理
過就過

回到288你都唔敢沽，要沽就宜家

唔平倉聽朝又震散班熊仔

你點知我個名叫月供 thx

等今晚夜期上268先

睇你表演 牛牛宴

日日跌一二百..
等你班老散以為跌唔落…

個市陰跌先係最傷

屌你啦
你係夾埋大戶咁出出入入燈我地大熊軍
好厚面皮呀

有冇人諗住過夜熊

唔好諗
過啦
打左靶唔好喊就得

空倉就最好

發生咩事

牛軍潰敗後重組中

個模擬倉由5月開始熊到而家已經4球
人生

時段黎啦你地有十分鐘

qq又升返

唔通真係收8964

美期大棍破位

每日跌5蚊 300蚊黎講 60日就drop to zero

特價時段

開市全打 qq put hsi 熊，on9左

小心又比老美夾一夾上去

DIU 成日托返上來

空倉揮手區

👋🏻

熊下2318
係時候要補跌

265平左
26620沽返

仆街收市前先托

托你老母咩 又係一入即托又坐兩格

有本事再扯高D就再家姑佢老母

吉吉倉，準備隨時徵召入熊軍

星期四先 過3日夜諗起都爽

食左未? 可能等下佢夾高

點解熊市仲月供
Make sense 咩

想红，又京比人夾春袋，吉食算！

All cash

收皮啦大陸仔

比我就月供遠熊

我已經被夾鳩

又要被迫過夜

呢度唔歡迎支那狗
我話嘅
大撚把人畀爺閪逼害

屌！你地真係好撚悶呀！有冇第二句呀……

月供得來都上返四幻啦

死返中國啦咁

牛市就話月供黎攤分升跌風險
（因為你知個大市大方向係升，只係期間有升跌既波幅）

熊市月供我真係r晒頭

支持+1

比人收回左月供條數點計

DL收市

你老味！講左好撚多次唔係呀！on9仔

呢度好多奇人異士

殘體 打字都有鄉音

有
屌你老母

有聲

好波

升完啦？

咪就係蚊股變仙股咁

呢度冇人歡迎大陸喱

睇字你就睇啦！聽到有聲？有幻聽？

All in cow過夜

ching！有必要咁講？

其實香港人日日DIU蝗
但逢64又悼念又集會
都唔知做乜鳩
人格分裂

267大户底

ching你老母
支那畜冇一個是無辜的

極牛唔牛過呢

我真你屌你老母呀……

美期大爆升

Short put
驚西咩

吾系甘牙

屌
我對你改觀
下下屌人老母好咩？

極熊極牛都唔好過啦
一陣又高射炮骨灰牛
@追巴

空倉 聽日冇時間玩

64都係biu蝗
共產黨係蝗嘅大佬

我Cat Queen小小牛過(5手)

棍升！牛。牛。哈！

我屌

用錯量詞啫
隻囉
BTW 未追返豬數
唉
真係心急都冇用
執格手續費太貴

岩，買年尾D遠熊，發過豬頭

咁你學咩野支那佬打殘字呀? 答我吖

簡單操作算啦
我呢2日total5次出入
1條負數
其他正晒
愈多出入愈易炒

最中意追撚住支那仔黎打
唔係支那托市，賺少咁多，吊老味

部電話出字姐……唔係咁計較吓話！

占占占 人

唔好過夜啦大家
好彩今日跌炸
唔係d熊仔就夾死

跌番6.6都夾春袋? 你個QQ牛春袋黎架?

唔係驚支那托市
我洗閪出出入入
大戶都係搵錢啫
理撚得你個市大爆炸
我就唔信佢地有需要托市去搵錢

l am make in Hong Kong

最撚憎支那賤畜

1601 出POST叫人唔好過夜

真
依家個市55波
有賺就好食糊先

好人好姐就唔係用埋呢D出殘體字電話啦
如果你係自認香港人
唔該你檢討下，一野丟撚左部閪機啦

唔驚啦
聽日會落320
我發夢見到

SET左價放唔到
328萬股
只賣到5萬股

重有！其實我出咩字！唔使同你交代呀！

我都驚驚地
其實今朝都夾升百幾(雖然冇睇到
有1日升番百幾二百其實都唔奇

Rip

ching！你都好自我感覺良好啊！

我咁有信念既熊軍都空倉
知咩事啦

支那佬又要死要臉
又要讓領導先走
搞撚到呢你地領導炒野必賺架? 犧牲其他老散利益
味搞撚到香港個市咁妖咁烏煙瘴氣囉
支那佬無一隻係磨姑

咪夾下囉 話唔定聽日都係跌

MADE IN HK 都唔識
你支那邊樹鄉下，冇興趣知

比人夾到無得唔過夜

點解講野都有小小柒味

8964

你唔識呢，冇人會話你嘅！make in hk
乜野make in hk ？

仲有
小學畢業未

國企

今年無畫89.64

89.52 ...差啲

真
我都係睇淡但老實講水位真係唔多
夾成兩三日賺番少少都冇意思

重係正字
叻唔切

700 -6.4

國企升 其他插

.....你知唔知你自己打緊咩
你係唔係讀寫有問題

勉強少少

有呢個terms咩

點解恆唔跌夠0.89%

支那狗真係弱撚智
between I'm made in Hong Kong
唔一定代表 born in hong kong

因為重係一字多音
而且有重複意思

牛過
熊過

真。打靶

X

大陸鴨同大陸雞係香港監獄扑野
番大陸生

空倉

即係雙非蝗子

唔小心熊左 strong hold

呢期都算跌突左，睇下位先入熊軍
到時家姑再同大家響響佢

第一次聽
真心
作文寫還有
DSE冇用過呢個字
見識少
比你贏番次

但你仲豬緊錢

重有 其實好少人用

是撚但啦 支那仔 香港係民粹主義架喇

有無人唔信我死都買牛

咁又唔係呀 process 係香港姐
佢老母落黎做雞
中撚左 係支那生呀

Made in HONG KONG,
But Born in SZ

咁咪完全冇位入市囉
牛又實唔敢啦
彈點知彈成點
但跌你地又睇佢跌完

我屌你老母支那狗

死八婆死八婆
係呀係呀

我又係唔小心熊左

希望聽日插多200 比我買幾隻粽過端午節

佢痴Q左線.jpg

我以為你熊軍黎
QQ跌市比人沽先
你要搏有國渣隊托先有機會贏

大佬彪

不過真係，等佢回下氣先
最唔係好細注留就算
今日有位走而唔係坐番1-200點都算係咁
LP 黎計 尋日DL 個價仲多過今日...所以唔捱得啦

好考操盤工夫
我信念注＋daytrade (只沽）
就係為左防止今日依啲單邊市無位入市都仲有注信念注係度賺

雖然都單邊左成個星期

LP磨2日都跳樓啦

LP都仲好D... LC又食iv又跌價真係捱死

升返少少 比我入下貨啦

咩叫自我感覺良好?
支那佬入黎香港搞事當睇唔到就叫好?
香港文化咁樣比支那佬入侵同敗壞，迫我地D後代講普通話唔比講廣東話
香港不嬲寫正體中文架
既然覺得D殘體肉酸字無問題點解唔番支那生活?

左一巴右一巴

其實由五月中開始日日都覺得佢跌突

結果就係越覺得回升就越跌

乜春支持位都破哂

但因為淆底無入貨，有得睇無得食

雙非仲撚仆街過新移民(都係搶香港福利既撚吊

而家走勢 大不太咪坐

再一次證明夜期 ADR IG 參考價值不大

仲有 同重有都唔識分? 條友係唔係支那小學未畢業

反正我又唔會call又唔會牛
吉吉等下先
或者見佢回就入少少
一定係考下耐性既

唔深究啦
睇佢id 250k
仲要用撚埋晒d 全形符號
講野1999唔係支那就係匡智出黎ga la

邊有跌突呢家野 上年12月美帝可以連跌7日
日日幾百點

又唔使跳
買得lp就係搏佢大跌fatfat
唔出現就減磅閃先
家陣先月頭
d put 仔都好捱得
唔係大反方向唔怕

所以見小回就開d 小注沽沽law
不過今日跌成100先家姑真係過意唔去je....
照計今朝綠燈家姑都好呀....
呢排幾可有見到綠燈....

尋晚道指仲正
跌緊-200左右升番+100?
之後又跌番-幾十

跌突呢d都係感覺je
說服唔到自己買就等下先
賭場一至五都開
大把機會比你入貨

道指日日都扯旗

其實要下下食到盡真係好難

尋日見佢跌唔敢沽，今朝見佢高開更加唔敢，set 低價入結果入唔到

最大問題係通常過夜先食得多
Day trade 真係食雞仔數

隔住個mon都聞到好撚臭！把西口

老老實實 係咪雙非單非？

道指真大爆升

走咗隻700先嚟跌, 隻941又唔係好生性

牛。牛。哈

無啦啦爆升

有用既 得開市個下

真係得開市果下, 之後都係鳩行

聽日升多小小比家姑

德國大爆升

其實裂200幾300先有參考價值 期+-100 好小聽日參考到 除非突破左大位

外圍全線向好

唔緊要
熊走晒空倉

其實都係叫春, 之後等凌晨美股收市再睇

萬升！萬升！牛！牛！哈！

牛

留名聽日低開

266不死の牛一個KO哂你地熊軍

殺埋係先上去

聽日升30點俾你再跌過

屌 又千升之日

今晚嚇撚到唔駛訓

又吹牛
聽日又熊

高...高射炮....

又熊過?

骨...骨灰牛....

美期爆升中

係，又接近DL 入左熊以為會破266

點知一入就妹上逼住坐

你唔洗瞓啦

棍落

無事

你只係中左依度特有既DHDL追入症候群姐

熊軍唔使怕 千跌之日已到
殺盡牛魔

我決定每日4點後唔再上財經台

Ok 我平倉

我信晒你架喇

沽左！跌跌跌

ig 輕鬆264千跌之日

發佈虛假消息

睇個勢今晚夜期又有機會daylow

又跌, 早知唔咁早平淡倉

睇到都唔再落仲入？ 就算你熊都可能炮灰

700

同我一樣

唔走熊等打

仲有堆qq put係手，好撚驚

We have 信念 bro

大戶真係幾幽默

全部都係壞消息當好消息炒

今晚空倉過 琴晚全倉熊 嚇撚到一個鐘醒一次 check ig 美女 同 miki 今晚有教好訓

股神媽咪麵話跌

聽日100%跌
同麵麵同船, 錢如噴泉

道指上返25000

今日到MIKI 係咁升, 但港女唔跟升

聽日QQ仆街ok? 忍唔住想gel頭了

與其係呢幾日賺個百幾點 點解唔等過兩日博盡佢!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

話口未完 升得

其實無論美期升幾多到開始都係
臨開市升少少甚至急回
同埋依家佢地升唔升已經唔關事

美期狂升 牛軍fat fat

有無人同路put 2318

好似小左好多人咁

老散唔會咁易中啦
上次托上去搵晒笨
仲黎多鑊？

問題係唔知點解今日又跌左落去

都唔跟架啦

跳晒

尋晚d熊仔今朝夜完先知大插
IFC開始多人

尋晚老美玩3底vvv，今晚有本$再插

支持

Check PM 批到#95

牛寶寶很累但牛寶寶不說

造淡贏錢真係好易 食半留半都日日皮幾兩皮落袋

6個位，好少$姐

跌撚完未冇位加沽

試穿左2次267 而家都好難彈得起

put 輪，上落市磨死你

買完put市都唔洗睇 好撚high

遠熊唔怕啦

睇住你黎部署

冇你咁多

講笑姐師兄
話時話，隻大燈蝦，用完電腦分析之後無再浦頭，係咪要掉西瓜啦

尋日跟升唔跟跌
今日相反

咩事呀😨😨😨

Smart money先行一步

熊啦

去曬ifc

呢排賺咁多 去哂嘆世界

唔經唔覺 原來我連賺咗5日 雖然日日得幾千

唔升點沽呀

最多咪又係今日咁
一開最高位直插
阿婆識玩之餘二個月大小朋友都識啦

跟跌唔跟升 今晚可以搵位沽過夜最好老美可以升多300

美棋就快升到200

磨咁耐，要升就升啦，唔好谷住

照咁講有qq領跌
我all in 恆put 都跟住大賺

外圍升幾多都唔會關事 港女特色跟跌唔跟升 玩左咁耐都未摸熟？

美升爺跌->港女跌
美跌爺升->港女跌
美爺妹妹下->港女跌
美升爺升->港女平開+妹市

熊左唔驚重倉聽朝約經紀睇樓

都要QQ領跌先

反而恆我prefer 牛熊多d 正股先玩call put

咁撚勇 我3萬熊到而家 第一日平倉過

傻豬我點會捨易取難

有眼光
驚閪

買得樓？

咁如果QQ跌 恆升...

唔係我係睇唔透，唔玩好過。今日成交額底熊市以黎好少見咁低、熊證比例多過牛好多。 唔玩起馬唔洗輸

大圍都升小小
熊軍聽日要坐一陣
然後大插

千跌

我買好少，次次都10k 咁買，同埋遠熊。 n年前金融風暴試過一注輸左10萬，一開市走都冇機會走，之後唔信邪以為會回，再補多注10萬輸鳩埋，所以而家唔敢玩大，搵下生活費就算。你睇得幾準，衰一兩次就夠你輸返突。

細細地玩算啦
唔影響生活就可以
唔會重手到用身家黎玩
慢慢贏好過一鋪清
熊軍必勝

買麵麵對家

好耐冇叫
熊熊哈

我係3萬點屙煙put 萬8屙煙call 嗰類根本唔駛日日玩

牛牛斃

熊熊哈

話左唔港驚
一下巨棍打落去

大大力沽盡佢

其實香港而家咁既時勢
有錢既都走緊資
你話外圍升 我都覺得一日條條例未否決
都唔會升得勁
本身香港人都想走
每日150搞到香港咁
慢慢中國化緊
港股都係呀爺托姐

升災

細期入場費平左

今晚又無頂升
熊軍又比人夾

牛左fat fat

準備+ 茹

市底超強

大大棍升

好彩琴晚驚一驚今日決定唔熊過
唔係聽日實夾到仆街

正確

後抽，唔知抽到去邊，睇定d 再沽

點解今晚夜期升唔起

牛仔條bar又長左
265牛

升到七彩囉

今日有人過夜熊？坐下啦

點解
有咩利好

今晚討論下改咩po名
正評多啲個個就用個個

一球熊係手 但又唔係好驚

尋日升到200 今日一早都回300

依家得果幾十

尋晚d牛軍都gel哂頭 結果今日變左排骨

窮路熊熊挾挾樂區

尋晚升百幾啵

聽日夾死人

但其實我覺得好難改到個名好過hi 淡友
實在太簡而精又有連登感

嘩 三月好多公司破晒產

熊軍定心丸

過左

頂多25500

DH-DL 都冇100
睇閪咩

美股低位彈500 點，西鳩利

想家姑，夾一夾就有了

不如大家定義
最小幾多點叫棍升
跌幾多叫棍插

成日咁請但係上落唔過百 睇到以為升好多

你講黎都哂氣。班友鳩叫就係想混亂 d 人

美女扯撚到

牛軍 gel頭準備!

又要call車去IFC

淡友真係好難做

尋晚咪又係咁

降準呀 緊係啦 美女出曬水

道指真係好痴線

驚西咩

今晚必升2%

淡淡要避一避，大方向都係跌，無謂硬食

升呀

美女好扯得 但期唔想扯

扯左一棍啦

可能因為呢個消息唔關香港事掛
而家港女多數跟呀爺

今晚唔同arrr
狼來了都有一次係真arrr

其實算好唔跟升 如果唔係扯到車尾燈都見唔到

等多陣d 人要轉倉

25500 左右睇情況啦穿25000 可小試

穿左267加沽時機

高位跌左30點

聽日又轉燈

又黎宵夜特會時段

好在走哂d LP
300幾點道指
今日好多熊軍巴打都走得切
聽日等升到咁下可以玩家姑

你唔講低位升左百幾點

夜期CLS

應該又想平開撚狗多

miki升到爆廠，夜期完全唔跟

針得

睇黎好多巴打都走曬淡倉
冇人叫春

班莊成日撚狗咁撚

唔跟升無位沽呀頂

完美避險操作，熊軍果然有D運

exact7ly

聽朝一開市吊佢老母扯高D先
我驚佢又係扯唔撫撚起
升百幾又跌番幾百搵DL

升唔起啦，仲夠膽高開比人put咩？

驚系咩
夜期郁得幾十點
我未驚過

無野呀 升都唔升 點沽

期真係好弱 聽日都彈唔到 真係可以下望多小小 比我預期中弱好多

咁易高開比人開熊賺錢，仲有人返工咩？

比著係平時一定千升撚全面進場

我過夜熊坐緊差唔多61格
老實講又真係唔係幾驚
就算今晚美升400都係咁話
港女根本已經完全唔跟，淨係跟中國
就算反彈升，我都睇唔出可以升得到幾多
呢兩星期仲要每日陰跌咁收
升既日子差唔多完全唔過100點

今日都加唔到啦
Set好哂點知開市已經高位

家陣沽算

個po咁多負皮但又無乜人留言唔改
到底咩人負呢？

琴日成堆牛軍千升叫又重上28000
依家美升+300
但全部都潛晒水
真係笑撚到我

港女琴晚強 今晚弱

佢地每日被打

我好細注姐，10手
坐到100格應該就會收
之後轉第二隻近熊
但就到六月底之前都應該會唔玩
因為真係估唔到侵侵會講D咩,傾成點

見過鬼仲唔怕黑咩

強都冇用啦
一開始+100，15分鐘都冇就轉燈

邊有可能走得切
我講就講15分鐘，但其實今朝3分鐘就已經插左落去
嗰班傻仔見到+100，正常都會諗開市之後就+1000

但我覺得賭佢傾唔成值搏率非常高

有無2318put

依家無論大戶定老散唔敢立亂買貨
驚買完無內侵侵你又撚9個市場
走唔到

但可能改完好多人唔知

咩位買可以輸成61格

其實睇圖應該知要走

得941同1299

唔改啦咁

可能今日已經死Q哂，叫都冇力叫

千跌即將到來 唔使怕架

道指252 勁到

941 咁有信心？

美國係咪已經贏左貿易戰

點睇都唔會係輸
佢似講長擺 賺緊61格咁解

爆上

劍指280

咁佢坐咩

坐=輸

彈就彈百幾兩百，隊就隊五百一千，點解唔加沽？距離上次個底仲有成千點跌幅 而家無論係數據定氣氛都差過年頭低位。起碼都落返去年頭個底先收手啦

痴撚線 美女真係好撚有貨 跌就跌小小 升就升多多 同港女完全相反

聽日會升

老美食咗春藥呀 準備沽

香港係一升升到盡 一跌跌到盡

老美搞咩升咁多？

sorry打錯，係賺緊61格

妹升多 但一棍可以跌好多

美女+400 我有冇眼花

等睇一陣無啦啦千跌

琴晚跟升唔跟跌 今日就先升後爆跌
今晚跟跌唔跟升 聽日

師兄持久力好強

點都回啲掛屌

我都會博傾唔成
但真係小注算
一傾得成就真係可以千升

老美食咗幾多春藥

係就好 最好700 直接 drop to zero

老美1.69%
夜期0.38%
牛軍-100%

美股今晚千升

唔想彈出彈入姐
我得10k本，原本都夾到-$3000，
之後唔撚睇算

美女爆升400幾咩事
今日高位熊仔食哂糊真係完美操作

港女完美演繹關我撚事 閪鳩人面個樣

沽老美

墨西哥對貿易戰立場有軟化迹象，加上美國聯儲局主席鮑威爾表示，將力保經濟擴張，增添市場信心，美股早段大幅上揚。道指曾升301點，高見25,121點；標指報2,767點，升23點；納指報7,398點，升65點。俗稱「黑期」的新加坡港股場外期指報26,803點，稍高於周二(6月4日)現貨收市26,761點。

歐洲股市漲幅擴大，德國DAX指數漲1.31%，英國富時100指數升0.4%，法國CAC指數升0.56%。

美國聯儲局主席鮑威爾最新表示，當局正密切注視目前經濟發展狀況，並必會採取措施，確保近歷史紀錄的經濟擴張期能持續下去。對於貿易戰，他表示必會關注，不知道問題能在何時、並以何種方式解決。他又提到，會嚴肅對待通脹有下跌壓力，惟利用政策來推高通脹，可能引發市場過剩的風險。

在他發表講話期間，反映美元兌一籃子貨幣表現的美匯指數微跌至97.18；反映整體融資成本的10年期美債孳息率報2.115厘，仍大幅低於聯邦基金利率2.25至2.5厘區間，意味市場仍憧憬減息。聯邦基金利率期貨顯示，聯儲局在7月減息機會高達六成，若不行動，9月減息機會已逾九成。

除了鮑威爾，美國芝加哥聯儲銀行行長埃文斯早前表示，通脹壓力似乎不強，甚至不存在，如果有需要聯儲局有空間調整政策。

貿戰方面，外國傳媒報道，中國商務部表示，中美雙方在經貿領域的分歧和摩擦，最終需要通過對話和磋商來解決，但需要建立在相互尊重、平等互利的基礎上。

上述言論被華爾街解讀為「中方立場軟化」。

邊撚度軟化

on9 回都唔撚回直上

港女跌果時仲誇啦

夠膽升500 我all in搏你回100點

唔好講笑 我覺得好大機會得

升啊

道指要反彈到258先收貨

回啦仆街

我dt咁耐 覺得美女升跌都係最誇張
程式盤一齊沽跌到on99

宜加開始美女跌 恒期都唔跌 我d 熊呀

聽日274

如果真係要回 呢個應該都係最好既理由
如果唔係我睇唔到可以點回得番上去唔好話1千
500都難 而家咁睇 我比較想佢多多小小都回番d先

屌你老母 又係重熊先黎搞事

夜期爆升

成日要卜定8折的

你個名

3球貨係手

墨西哥軟即係可以對中國加硬

聽日咁都可以平開直插紅燈既話真係無野好講

都好難 美女無break升

熊軍睇路 壓彈簧反彈了

但港女真係好撚on9 日撚日都跌

似乎係得你熊過

棍上

美股分分鐘升1000點

避一避就有高位PUT了!

市底強到仆街

癡線低水左成個月一野就推番上水

聽日都升唔到 之後幾日都回調唔到 直接下望多1000算

坐一坐貨囉
聽日再多咪200點

200點 重傷

點解我咁黑

聽日點都升啦 美女爆升
呀爺今日跌多左,聽日回調
高開200啦

聽講你呢幾日都DH call DL put

如果一陣美女回返2-300 聽日就唔撚驚

我自己睇都係去到265～266左右回 都算合乎預期 但期唔強d 開始覺得未必回到好多

正put 驚西

買put 個d 又有平貨入

如果聽日真係反彈開始呢到d熊熊就真係走哂佬

贏緊61格下話？

聽日有機高開500

多左好撚多熊
以前永遠都係6比4
依家4比6

仆街諗諗下有個巴打all in左273 熊跟住del哂app rip

發夢時開10000

今晚牛軍仲HIGH過琴日
等睇12點一棍插到你叫

瑣熊軍倉，受死喇

一陣trump trump 講句野 往地獄裡去打

中曬DH call DL put

我睇太約262-263 始終中美真係反緊枱
無好消息支持未必回到
加上呢2日已經完美反映到比市場知係要跌
唔會太多人而家入貨

再棍上

尋晚夠話點升點升，睇下今日

聽日一開波點都殺熊先

唔會俾大家走

夜期無參考性大家唔駛驚

仆街700adr my put 又要比人夾

咁最後美女跌返嘛 如果美女keep到尾
聽日會升

你都係想qq 上350加put啫仆街仔

3球
股定hkd

股姐

依家20格都6雞 屌那星

平保今日乜事跑輸哂大市? 前兩日都仲好有力

保守都10格
一定唔會開到好高

個勢唔似呀

老美我覺得仲有得爆。收600都唔奇

一直等260彈
邊有咁早彈

你put左？

夜期兩舊了 無眼睇

你都話呢個月賺咗60萬 算啲咩

巴...巴打

因為呢個時勢真係唔敢重倉

夜期應該見頂

係時候加沽

我都唔知 但始乎有得玩下

屌 就算執一球 我都唔想輸錢架啦

聽日d牛牛fatfat囉

回都唔撚回

又一棍

Bye 淡友

係鳩咁升，我個app係咪壞撚左

如果今次都回唔到 我覺得會直插260

後悔冇買少少極牛

廢淡們一路好走

又出黎gel頭
經過今日教訓 牛軍聽日有100點好識走

今晚夜期仲好睇過日市

有林鄭一日 聽日想升 ？ 早啲訓啦

半滿倉沽期表示

255平左257沽過 都係要夾

淡友們 起身補倉啦

又黎

850沽咗張大 希望唔駛死

今日都高開 即刻比人沽返落黎

hi 淡友

今次唔同啦 真升 唔會落好多 熊軍等死 朝早要即走

升條撚

廢淡如抹屎仔

都俾我撚到潛

淡友睇路

百發百中架

你老未 唔跟回

聽日熊軍收得皮

靚位

呢位清有料，聽朝逃生門會關

熊軍表示未驚個

宜家知我地牛軍咩料啦

淡友無左抹屎仔

真係一盤散沙

回啦回啦

有幾多位手足今晚係熊過㗎？

我依家驚到賴緊尿

準備去 ifc 了

全倉熊
熊熊哈

我都係全倉仲要係最近嗰隻

如真挾
睇272/274/277?

271

272-273

車埋我
冇錢搭車

行去啦，而家出門口，開市前應該啱啱好到

個劇本同今日一樣 聽日冇事既 今日我都執左十格先走

利申：空倉

升300？500？1000好未

燈唔到了 呢個位先黎升爆 雖然我撐熊軍 但夾返三五七百真係少不免

26000見熊熊哈

我個春袋又好痛

起身一望嚇親

等執熊仔骨

車尾箱都OK, 有無人去IFC 車埋我

熊仔真係未必豬
呢波彈唔返上270都唔知幾時先有力

貿易戰打完啦,彈到上30000

miki +400 了

cow cow ha

現場文字直播黃台仰李東昇係德國出席會議

未瞓巴打關心下
唔一定要69上街
知道都好

做咩事道指升咁多

新手又贏

一棍

一棍升定插

插

睇下插邊個姐

呀爺忙緊其他野 黎緊幾日都好忙

全世界跌 港女唔跌
全世界升 港女插！

貿易戰打完啦
好波
世界和平啦

完全唔肯跌 dklm

DOWS收DAY HIGH
到底聽日港女穿唔穿到270

270穿左好耐，下個位係265

你嗰隻聽日922打靶

驚西
高位加沽

夾死班畜牲

牛軍反擊

尋日朝又係咁
結果跌到仆街
今日都係唔入市望下算

啱哂

預計一個鐘左右

升二三百追條撚咩

每日炒高黎走資

牛軍gel頭

熊軍打 J

呢幾日抹屎仔私下打晒 J

佢27000 開始破大位加沽

3萬唔加沽 27000先黎加沽

阿爺終於有位放之前托左好耐既貨

273熊洗唔洗走..

直接打 唔使擔心

巴打又話兩星期 一晚就頂唔順

爛賭仔上黎睇大家叫春 d貨都未走 一係贏一係輸晒佢算

老美升姐
中國唔一定要升
加沽

貿易戰正式結束
中美友好
人人安置樂業
冇樓變有樓
冇女變有女
有樓去旅行
心想事成
SUPER

安居樂業

段物準水水

全倉熊表示安已不

Good luck

開市入特價熊

空倉巴打算點

廢好得啖笑
高開到100我切

切鳩硬

全力沽左怕咩反正都左一巴右一巴

開市買50手牛

啱呀，上船一齊挾撚死班廢淡

開市有270我切埋你

真係好痴線

依棍係咩事熊軍回本棍

棍跌左一百點呀

秒殺qqq堆熊就得架啦

Btw今日期指要跌返二百幾點先有得玩

今日真係唔識玩

日日都唔識玩

熊軍絕望棍 今日升500

個堆273熊點算

一間我會搵個大師嚟念咒超渡佢地架啦

打到佢地重熊 半身癱瘓

尋日咁多熊國大將軍食糊
你地都唔醒水

27100

殺撚到咩
Ig26979

睇黎788今日會升上10蚊大奇蹟日

高開爆升
殺到273熊
再落

美期繼續爆佢老母

300啦 同qq睇齊

咁快爆响口

真係有機會

搵位家姑

冷靜d, 靜待

劍指3幻5

今日第一步280925就開28000

走晒熊真係要開p 慶祝
美指大升5百點
未走熊今日一定俾人夾到high high

個勢似高開500點

5球牛係手點操作好

想像唔到我隻QQ put 會比人夾成點 不過唔緊要 仲有788call 5G夢上呀

痴撚線 紙倉黎？

幾點打靶 隻熊

唔洗理佢
block左好耐
以前已經見佢成日鳩up

得call put 無牛熊

熊咗1299過夜

俾盡今日升4舊

琴晚26850沽咗 睇怕一間要斬

總之樓主每日贏60萬, 牛又好熊又好啦, 反正都係鳩講大家開心

今日托市機械火力全開 我都預左隻QQ put比人夾撚爆個春袋了

加唔加沽好?

尋日含指rsi曆史低位

有無巴打考慮開市牛一牛

梗係加 等緊反彈先唔敢重倉

咁攪法死曬啦d 熊。。。。

每日都DH call DL put 你問我答

今日夾上幾多?

唔跟啦

每日食半留半操作 今日夾300斬先係輸1/4profit
夾完再加沽

琴日dh call今日咪贏

加沽加恆指, 700定1299好?

紙倉驚咩銀紙都係紙

加沽恆指

咪撚掂700呀

無咁多錢

26973仆街

268put

手多收市入左熊

第一滴血
271熊

上唔到27000唔洗怕

一樣

今日爆升

26400

我諗700就夾廿蚊 恆就夾1000點 睇你有幾多貨 諗住每5蚊加一次倉

棍落100

高開即dh
好似尋日咁即插

我都加咗注

見到26999代表咩

嘩 屌你老母 700勁假又升十幾蚊

期開26922 恆指27050左右月

好彩琴日聽巴打講無買700熊

QQ又廿蚊，on撚9